強烈建議逆權事件完後 要立盧比奧銅像

盧比奧係今次事件幫得太多
建議銅像放中大 貪地方大

Rubio 大佬！！！
仲有唔好忘記Morey

你地上twitter，眾議員講明話睇到呀！（入黎多謝番議員啦！）

所羅門先生都要。 6月開始係連登見到佢個名先。 以為連登巴打扮既，點知係真有其人。 最重要係佢撚到葉榴冇聲出

直頭要一條Rubio Road

好多要整，要整個廣場擺

Sen. Rubio 好似係基督徒
立銅像會唔會陷佢於不義？

支持

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

777金像
革命之

母

Hawley 呢 ?